9.27 19:30 愛丁堡廣場 新屋嶺， 10.1 「SUCK泥馬」

9.27 19:30 愛丁堡廣場 新屋嶺， 10.1 「SUCK泥馬」

網民籲十．一入馬場

網民發起明天在中環愛丁堡廣場舉行集會，聲援新屋嶺被捕者人權。互聯網

【本報訊】香港賽馬會最近曾因建制派立法會議員何君堯名下賽駒「天祿」會引起安全問題而取消全晚賽事，7.21元朗恐襲當晚與白衣人握手的何君堯其後宣佈天祿暫停參賽，不過馬場風雲並未就此完結。有網民發起「SUCK泥馬」，在十．一當天入馬場玩人海。

相關新聞：經油麻地送院「我非消失的三人」

明集會聲援新屋嶺被捕者

馬會每年10月1日都會舉辦「國慶賽馬日」，配合香港九七主權移交中共後「馬照跑」的歌舞昇平理念。今年亦按慣例在沙田馬場舉辦賽事，設有國慶盃及慶典盃兩場巨額獎金大賽。當日中午12時05分將舉辦開幕匯演，首場賽事下午1時開跑。

上季國慶賽馬日投注額高達15億元，是歷屆最高紀錄，今年入場人數更可能再創紀錄，原因是網民發起「SUCK泥馬」行動，建議公眾當日一起塞爆沙田馬場公眾席、玩人海。發起人又建議，當日一起在場內唱《願榮光歸香港》，並帶同橫額助興。

網民亦號召公眾參與明天的「聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」，集會明晚7時半在中環愛丁堡廣場舉行。新屋嶺位於北區邊境，警方過去三個月多次把被捕示威者押送至新屋嶺扣留中心，多名被捕人士其後投訴被虐打至骨折，並遭受性暴力對待。

上一則
上一則
手足讀家書不禁落淚 流亡台抗爭者：後悔做逃兵

下一則
下一則
法輪功稱警首禁遊行

經油麻地送院「我非消失的三人」
港鐵特檢隊涉毆跳閘青年
13歲少女太子被捕 陰濕警叠聲阻講名
9.28相約傘運五周年
陳太︰林鄭無吸取教訓致困局
中大生聲援被捕維族教授 踐踏習相
9.29連線 19國抗極權
手足讀家書不禁落淚流亡台抗爭者：後悔做逃兵
法輪功稱警首禁遊行
美眾院受理表決《人權法》
共和黨員：鄺俊宇遇襲助攻法案
外交部「落閘」：不再對訴求讓步
警總裝網絡專線 直駁深圳法院
記者遇襲 黎智英：堅守立場
本報懸紅50萬元啟事
三煞圍毆 鄺俊宇頭痛未消
指控未夠強 官准41人出境
「赴湯杜火」夫婦擬度蜜月：拎返應有自由
警濫捕持頭盔者 大狀：防具不犯法
傳道人轟警「黃色物體」論可恥
電訊職員涉盜警親友資料放TG
捐300萬呎農地新世界擬建社會房屋
周庭膺日《福布斯》50影響力人物
團結基金倡重推租置計劃
王維基暗示明年停TVB廣告
港媽忍夠了 急移民台灣「驚過幾年下一代俾人打」
何蔭棠功課涉警黑 教局促查
李國章賴通識老師教壞學生
月內兩失控 田家炳教師打學生頭
413.3萬選民創新高學者：青年投票先有用
90後「三劍俠」戰區會誓踢走元朗鄉黑
張秀賢擬披甲 轟建制包庇白衣人
梁繼昌私人草案倡獨立查
鄭若驊認港府研反蒙面法
入稟索償 兼取太子站CCTV片8.31遭暴打少年：警如猛獸狩獵

推

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

聽晚

大家可以去appledaily留comment支持10.1 suck泥馬

無啦啦10.1做咩去馬場

今晩